有無人覺得掟漒水條友出現既時間錯左？

利申 唔支持任何影響社會和諧行動

慎入

真係屌佢老母。。。。。。

如果高爺冇比人shut down到既話唔知可以行到幾遠

似劉嗚偉